長期照顧長期病患者

好心煩
好大壓力
好想鬧佢
好想發脾氣
然後心底覺得自己好衰

明呀 屋企人病左廿幾年
見到佢辛苦自己又無能為力
好不孝但個陣想佢快d走

只能夠請個賓賓照顧

將個責任外判

等自己輕鬆d

如果係老人家就掉入老人院

雖然比人話不孝仆街
但唔駛理佢哋
又唔係佢哋照顧緊係大大聲
邊個出聲就大大聲屌佢話掉比佢湊
包保無人出聲

一念無明

其實冇錯 外人緊係講得輕鬆 人都崩 如果有埋情緒病日日放負能量真係想死

啱呀 未請工人同佢病情未真係好左少少之前真係好崩潰。 要扶起身，落床轉輪椅，去廁所沖涼果d 真係
而家有工人幫下手先叫好d

Understand your feeling

情況一樣 好難照顧 冇曬私人時間 日日係屋企睇住佢